<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="donation_home_tile_title">Пожертвовать</string>
    <string name="donation_home_tile_subtitle">Поддержите общественно важные проблемы</string>
    <string name="donate_intro_title">Поддерживайте любимые благотворительные организации</string>
    <string name="donate_intro_body">Отправляйте пожертвования в поддержку местных и международных благотворительных организаций напрямую с телефона. Просто коснитесь экрана, отправьте пожертвование и улыбнитесь.</string>
    <string name="donate_intro_next">Далее</string>
    <string name="donate_location_turn_on_location_services">Включить сервис геолокации</string>
    <string name="donate_location_body">Измените настройки вашего устройства, чтобы знать о ближайших местах, где принимают быстрые и безопасные платежи через PayPal.</string>
    <string name="donate_skip">Пропустить</string>
    <string name="donate_next">Далее</string>
    <string name="donate_search_hint">Найти благотворительную организацию</string>
    <string name="donate_tab_for_you">Для вас</string>
    <string name="donate_tab_popular">По популярности</string>
    <string name="donate_see_nearby_charities_subject">Искать ближайшие благотворительные организации</string>
    <string name="donate_see_nearby_charities_text">Теперь вы можете легко поддерживать местные благотворительные организации. Для этого просто включите функцию определения местоположения.</string>
    <string name="donate_popular_footer_text">Найдите другие благотворительные организации, которые вы можете поддерживать через PayPal Giving Fund</string>
    <string name="donate_type_featured">Избранное</string>
    <string name="donate_type_all">Все благотворительные организации</string>
    <string name="donate_type_nearby">Поблизости</string>
    <string name="donate_type_search_results">Результаты поиска</string>
    <string name="donate_charity_ein">Идентификационный номер работодателя: %1$s‒%2$s</string>
    <string name="donate_charity_number">Код для благотворительных акций: %1$s</string>
    <string name="donate_au_abn">Номер ABN: %1$s</string>
    <string name="donate_ca_cra">Номер CRA: %1$s</string>
    <string name="donate_us_ppgf_disclaimer">PayPal покрывает все операционные расходы, связанные с пожертвованиями на сайте, и гарантирует, что 100 %% всех пожертвований пойдут на благотворительность. Ваше пожертвование будет внесено в фонд PayPal Giving Fund, зарегистрированный в Налоговом управлении США в качестве общественной благотворительной организации, к которой применяется раздел 501(c)(3) (ИНН: 45‐0931286). PayPal Giving Fund отправит вам квитанцию вашего пожертвования, которое регулируется &lt;a href="%1$s"&gt;Условиями пожертвований&lt;/a&gt; фонда. Мы проверяем, действительно ли благотворительные организации, получающие средства, освобождены от уплаты налогов Налоговой службой США и не числятся ли они в утвержденных списках объектов экономических санкций. Благотворительные организации, зарегистрированные в фонде PayPal Giving Fund, обычно получают денежные средства на свои счета PayPal в течение 15–45 дней с момента получения пожертвования фондом PayPal Giving Fund. Благотворительные организации, не зарегистрированные в фонде PayPal Giving Fund, проходят дополнительную проверку и в случае соответствия нашим требованиям получают денежные средства каким-либо другим способом, например, с помощью чека, что обычно занимает до 90 дней. Фонд PayPal Giving Fund хранит все пожертвования на беспроцентном счете. Фонд PayPal Giving Fund сохраняет за собой право принимать окончательное решение относительно всех полученных пожертвований и в ограниченном ряде случаев может перенаправить средства, если благотворительная организация не отвечает юридическим или другим предъявляемым требованиям, описанным в &lt;a href="%2$s"&gt;Некоммерческой политике Сертификации&lt;/a&gt;.</string>
    <string name="donate_gb_ppgf_enrolled_disclaimer">PayPal делает ваши подарки еще более полезными. Ваше пожертвование будет отправлено в PayPal Giving Fund (Великобритания), благотворительную организацию зарегистрированную под номером 1110538. PayPal Giving Fund отправит вам по электронной почте квитанцию о получении пожертвования со ссылкой для добавления Gift Aid. Благодаря поддержке PayPal, фонд PayPal Giving Fund обрабатывает 100%% пожертвований, собранных на этом сайте на благие цели. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Как правило, благотворительная организация, которую вы рекомендуете, получает средства в течение 15–45 дней с момента отправки первоначального пожертвования. Иногда нам не удается отправить средства благотворительной организации, которую вы рекомендуете. Если это так, то просим вас рекомендовать другую благотворительную организацию, прежде чем перераспределять средства. Для получения дополнительной информации см. &lt;a href="%1$s"&gt;«Политику перечисления пожертвований через PayPal Giving Fund»&lt;/a&gt;.</string>
    <string name="donate_gb_ppgf_unenrolled_disclaimer">PayPal делает ваши подарки еще более полезными. Ваше пожертвование будет отправлено в PayPal Giving Fund (Великобритания), благотворительную организацию зарегистрированную под номером 1110538. PayPal Giving Fund отправит вам по электронной почте квитанцию о получении пожертвования со ссылкой для добавления Gift Aid. Благодаря поддержке PayPal, фонд PayPal Giving Fund обрабатывает 100%% пожертвований, собранных на этом сайте на благие цели. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Как правило, благотворительная организация, которую вы рекомендуете, получает средства в течение 90 дней с момента отправки первоначального пожертвования или в течение 15–45 дней при условии регистрации в PayPal Giving Fund. Иногда нам не удается отправить средства благотворительной организации, которую вы рекомендуете. Если это так, то просим вас рекомендовать другую благотворительную организацию, прежде чем перераспределять средства. Для получения дополнительной информации см. &lt;a href="%1$s"&gt;«Политику перечисления пожертвований через PayPal Giving Fund»&lt;/a&gt;.</string>
    <string name="donate_au_ppgf_disclaimer">Ваше пожертвование будет внесено в PayPal Giving Fund (номер ABN 65 105 950 945) — общественный фонд и благотворительную организацию, зарегистрированную в Австралийской комиссии благотворительных и некоммерческих организаций (ACNC). Для получения дополнительной информации ознакомьтесь с &lt;a href="%1$s"&gt;нашими политиками&lt;/a&gt;.</string>
    <string name="donate_ca_ppgf_disclaimer">PayPal покрывает все операционные расходы, связанные с пожертвованиями на сайте, и гарантирует, что 100 %% всех пожертвований пойдут на благотворительность. Ваше пожертвование будет отправлено в фонд PayPal Giving Fund (Канада) — благотворительную организацию, зарегистрированную в Налоговой службе Канады (номер CRA 081286775RR0001). Фонд PayPal Giving Fund (Канада) отправит вам квитанцию по вашему пожертвованию, что регулируется &lt;a href="%1$s"&gt;Условиями пожертвований&lt;/a&gt; фонда. Мы проверяем, действительно ли благотворительные организации, получающие средства, зарегистрированы в Налоговой службе Канады и не числятся в утвержденных списках объектов, к которым применяются экономические санкции. Благотворительные организации, зарегистрированные в фонде PayPal Giving Fund (Канада), обычно получают денежные средства на свои счета PayPal в течение 15–45 дней с момента получения пожертвования фондом PayPal Giving Fund (Канада). Благотворительные организации, не зарегистрированные в фонде PayPal Giving Fund (Канада), проходят дополнительную проверку и, в случае соответствия нашим требованиям, получают денежные средства каким-либо другим способом, например с помощью чека, что обычно занимает до 90 дней. Фонд PayPal Giving Fund (Канада) хранит все пожертвования на беспроцентном счете. Фонд PayPal Giving Fund (Канада) сохраняет за собой право принимать окончательное решение относительно всех полученных пожертвований и в ограниченном ряде случаев может перенаправить средства, если благотворительная организация не отвечает юридическим или другим предъявляемым требованиям, описанным в &lt;a href="%2$s"&gt;Политике сертификации благотворительных организаций&lt;/a&gt;.</string>
    <string name="donate_disclaimer_default">Ваше пожертвование будет перечислено организации, %1$s указанной на этой странице. Нажимая кнопку «Отправить пожертвование» ниже и выбрав стоимость вашего пожертвования, вы продолжите отправку пожертвования вышеуказанной благотворительной организации.</string>
    <string name="donate_policy_webview_header">Политика PayPal Giving Fund</string>
    <string name="donate_charity_website">Посетить сайт</string>
    <string name="donate_charity_bookmark">Добавить в закладки</string>
    <string name="donate_charity_source">Источник: %1$s</string>
    <string name="paypal_giving_fund">Профиль PayPal Giving Fund</string>
    <string name="charity_commission_public_information">Информация о Комиссии по делам благотворительных организаций</string>
    <string name="australian_charities_and_not_for_profits_commission">Австралийская комиссия благотворительных и некоммерческих организаций (Australian Charities and Not-for-profits Commission, ACNC)</string>
    <string name="canada_revenue_agency">Налоговая служба Канады (Canada Revenue Agency, CRA)</string>
    <string name="donate_minimum">Мин. пожертвование %1$s</string>
    <string name="donate_share_user_info_us">Отображать мое имя и адрес электронной почты для этой благотворительной организации.</string>
    <string name="donate_share_user_info_uk_enrolled">Сообщите свои имя и адрес электронной почты благотворительной организации, чтобы она могла подтвердить ваше пожертвование.</string>
    <string name="donate_share_user_info_uk_un_enrolled">Сообщите свои имя и адрес электронной почты благотворительной организации, если она зарегистрирована в PayPal Giving Fund.</string>
    <string name="donate_share_user_info_au">Сообщить мое имя и адрес электронной почты благотворительной организации. Если вы поставили отметку в этом поле, представители рекомендуемой благотворительной организации смогут связаться с вами.</string>
    <string name="donate_share_user_info_ca_enrolled">Сообщить мое имя, адрес электронной почты и сведения о пожертвовании рекомендуемой благотворительной организации, чтобы ее представители могли связаться со мной.</string>
    <string name="donate_share_user_info_ca_un_enrolled">Сообщить мое имя, адрес электронной почты и сведения о пожертвовании рекомендуемой благотворительной организации, чтобы ее представители могли связаться со мной, если организация зарегистрирована в PayPal Giving Fund.</string>
    <string name="donate_description">Пожертвование с помощью PayPal Giving Fund для %1$s</string>
    <string name="donate_description_global">Пожертвование для %1$s</string>
    <string name="donate_webview_header_default">Пожертвуйте в PayPal Giving Fund</string>
    <string name="donate_webview_header_global">Отправить пожертвование через PayPal</string>
    <string name="donate_done">Готово</string>
    <string name="donate_more">Отправить еще одно пожертвование</string>
    <string name="donate_success_title">Вы пожертвовали %1$s</string>
    <string name="donate_success_title_2">Вы пожертвовали %1$s для %2$s</string>
    <string name="donate_success_title_3">Благодарим за пожертвование!</string>
    <string name="donate_success_details">Ваша щедрость послужит важной для вас цели.</string>
    <string name="donate_success_share_this_cause">Поделиться этой причиной</string>
    <string name="donate_success_share_title">Пожертвуйте через PayPal Giving Fund</string>
    <string name="donate_success_share_text">Я внес(ла) пожертвование в поддержку %1$s. Вы тоже можете сделать это. Вместе мы можем изменить ситуацию. %2$s</string>
    <string name="donate_success_view_activity">Просмотрите свое пожертвование в разделе «История»</string>
    <string name="donate_pending_title">Обработка вашего пожертвования не завершена</string>
    <string name="donate_pending_details">В соответствии с требованиями законодательства данный платеж подлежит проверке. Мы уведомим вас о статусе пожертвования в течение 24-72 часов.</string>
    <string name="donate_pending_view_activity">Просмотр операции в разделе «История»</string>
    <string name="donate_empty_header">Заходите позже! </string>
    <string name="donate_empty_text">Мы постоянно добавляем новые благотворительные организации.</string>
    <string name="donate_error_message">Похоже, возникла проблема с нашей стороны. Повторите попытку. </string>
    <string name="donate_alert_dialog_title">Вы уверены\?</string>
    <string name="donate_alert_dialog_text"> Вы хотите вернуться\? </string>
    <string name="donate_alert_dialog_invalid_link_title">Хорошие намерения, но ссылка не работает</string>
    <string name="donate_alert_dialog_invalid_link_text">Похоже, кто-то поделился с вами ссылкой на благотворительную организацию, но неправильно скопировал ссылку. Попробуйте выполнить поиск благотворительной организации.</string>
    <string name="donate_try_again">Попробуйте еще раз</string>
    <string name="accessibility_donate_webview_leave">Покинуть сайт благотворительной организации</string>
    <string name="accessibility_donate_clear">Очистить</string>
    <string name="donate_charity_list_error_header">Не удалось выполнить загрузку</string>
    <string name="donate_charity_list_error">Похоже, возникла проблема с нашей стороны. Повторите попытку через минуту.</string>
</resources>